29號有冇人去USJ?

Halloween，一齊嚇鳩d喪屍

一號

一號返咗香港做奴隸了